[冇圖]法國要禁止肺炎傳播，最有效係禁止廢老出街

頭先搭輕鐵
見到個阿伯拉低口罩打喊露
已經知佢冇得救
跟住好快就睇住佢那開口罩搵紙巾抹口咀鼻
然後掉落地下
我叫佢幾次執返
佢用不屑嘅眼神望返我轉頭若無其事
然後我話call司機佢都唔理
跟住我真係撳緊急掣call司機
到司機停車埋去佢身邊佢都係唔執
好多藉口幫自己辯護
又話都冇害到人、去到站頭會有人掃走張紙巾
成車人都屌柒佢
最後佢自己落車係都唔執返張紙巾
然後司機用腳掃張紙巾出車
屌你老母如果個阿伯係帶病毒
架車就變屍殺列車害撚死人

啲廢老死咗佢就啱架啦

所以大部分廢老中咗係唔抵可憐

所以更加應該要令肺炎爆發
等班廢老死撚哂佢

熱血式有風骨freedom fighter(好似係)

D老野冇學識唔L知咩叫播毒
自專心又重乜都唔衰得
呢兩樣野注定害死個世界

法你老母

今朝坐小巴，隔離個呀婆拉低口罩打乞癡

只要即刻停咗長者$2乘車優惠，相信條街應該會少咗好多公公婆婆出現啦！係呢個非常時期，每個人包括長者都應該要配合一下，如非必須就少D出街四圍走啦！

禁全港室外煲煙

你唔影撚住佢擺上網公審？

D阿伯都唔L驚網絡公審

咪又係俾你地笑

最尾政府係禁所有年輕人出街

呀伯咁要面, 比佢D呀伯呀嬸朋友見到都會無面
就算佢唔怕, 都可以警惕下其他廢老

列車 -> 半島

法國有咁做？
link？

個司機冇屌你禁緊急制咩

Agger
而家又停業又禁堂食
但只”呼籲”長者唔好出街唔好飲茶
廢老仍然日日周圍走
天氣熱走去商場嘆冷氣慳電費
口罩又唔戴，衛生意識差
口水鼻涕周圍揩
抗疫根本徒勞無功

冇喎
我禁住個制用對講機同司機講個situation
全車都屌柒緊個阿伯唔啱喎
咁冇理由係我錯掛

最好送曬60歲或以上批人去堆填區

唔叫職員/叫Popo charge佢亂扔垃圾?

阿伯靜靜雞留低負皮